我都唔想 我已經盡力

哈，希望大家唔好自殺，好好愛惜生命。
如果佢今晚睇唔開，我會跟著佢，係我媽搞到咁。
為愛而死，真係好傻......
我原本都係一個人，好累

唔好睇唔開啦

冷靜

有無睇過生不了情？如果個天要佢咁，我聽天由命，如果係人拆散，我對人世已無眷戀，係佢令我四年黎嘅抑鬱症好返。

聽到你呢刻好唔開心，想唔想分享下？

真愛無罪
段感情係你既
唔關其他人事
珍惜呀

樓主在嗎

珍惜生命

要記住 愛情係兩個人既事
只要兩個人相愛就已經足夠 唔需要理其他人點諗點講
就算最後結果係點都好 盡全力愛過已經對得住自己

強姦時無法與女性正常交換體液，不會懷孕

我知道了，揀得佢我預咗。原來當你遇到一個好愛好愛既人嘅時候，你會發現呢個世界因為佢有所不同。

你識諗就好喇 當你攰既時候 回想返起對方既笑容 當初係為左咩同佢係埋一齊 你就會再有力行落去

我淨係記起佢嬲嘅時候會打我。佢成日問我點解揀佢，佢話自己又唔靚，體弱又多病，但偏偏我就係愛上佢。前排醫院無端端寄信叫佢做檢查，係大人嘅世界我哋仲只係小朋友，就算我知佢有機會係不久嘅將來離開我，我覺得呢生人遇上佢，已經好幸福

依個就係半杯水既道理，唔好只係諗住不久既將來會點，倒數仲有幾多日可以用佢一齊渡過，而係珍惜每一日可以陪伴佢既日子，令佢每一日都感到幸福快樂。依家醫院都係叫你另一半去檢查姐，結果未出都唔洗咁擔心住，要積極啲，唔好令你愛既人擔心自己之餘仲要擔心埋你嗰份，咁佢先有勇氣去面對自己將要經歷既野。聽你咁講你既年紀應該仲細，如果有啲咩頂唔順就搵人傾下或者上黎搵啲巴絲叫下春啦。加油，祝福你地